一人一個男仔同一個女仔曖昧時會做嘅事

Snapchat黃心算唔算😐

撚知咩 又未試過

雙粉紅心一年都係普通朋友

卜野

曖昧：含撚，瀨西，玩腳，吞精
女朋友：屌，中出

對望

咩係snapchat

係街對望兩三秒

下
有埋雙心都唔一定係曖味囉小朋友